羅冠聰：我已通報各國政府，確保他們知道事件的嚴重性

李桂華=加速師

推

小心唔好畀人spin走轉移視線

國際線要人

日文

桂華哥呢期你最威啦

push

別讓港共黨衛軍及家人移民到邪惡西方文明國家

多謝Nathan。

推Twitter

全世界要保家衛國

Nathan 勁揪

幫推

李桂狗帶隊去搵羅冠聰
党嘅樽鹽唔可以侮辱

希望黑警党安部快啲起行去英國捉羅

Pin 推推

Push

用電油擦鞋

手足

電油起膠漬有一手架
一有人食煙就

多謝

五毛仲話佢敗走香港

攬炒呀屌你老母

仲要咁啱Nathan 約咗美女senator 黑焦姐

Twitter要人

多謝nathan辛苦曬

督d煙灰落去

聰仔

國際戰線加速師

聰仔好好保護自己 加油
做任喇香港人！

全部唔俾入境

一拉就拉個1x歲學生話佢分裂國家 諗條橋出黎條友個腦裝屎既

又多個人要用崑崙銀行

pin

推爆佢

感謝羅冠聰

唔知佢有冇外國國籍呢

推爆twitter

喂羅冠聰咁仲唔係犯國安法? 我依家呼籲警方要求英國交人, 甚至飛過去拉人先啱

第日外國會唔會視香港黑警為有害物種而拒絶入境呢

有twitter link要推大力d

大家Twitter 比各國政要，五眼歐盟全部要知！

美國參議員個IG要人！

羅冠聰同佢講咗今晚單嘢

哥你老母，係李大導，尊重佢職業啦，寫過咁多劇本

痴撚線
發生左兩三個鐘就可以安排到同參議員開live
羅冠聰喺國際到底去到咩level

麻煩大家推呢個！！！
留言畀參議員

應該係一早安排咗
因為個參議員IG呢排都係做開呢啲live chat

通報師

twitter之後係咪無嘢做

有勞羅議員

咁時間上真係啱啱好

李桂華屠子手黎姐
班狗邊夠膽揸旗

以為唔搞 G峰就冇事

有人食煙咪

呢個meeting 本身安排好
我見個參議員 Twitter 都講左
不過Nathan follow up 得好快就真

反應好快

puush

推推推

試下飛過去捉羅冠聰囉

Pish

ppppp

Retweet

又要制裁香港人了

1. 狗仇恨香港人變態以權謀私要制裁殺害香港人

2. 官同D考第一嘅又制裁香港人要震攝一下報下仇

3. 建制畜又要奶共爭功勞制裁香港人

4. 拍下籮柚走得遠遠果D又唔對準D制裁對象,要求外國一刀切用伊朗形式制裁全部香港人,殲滅香港,講嗰啲乜q重生？

5. 白人社會要對付ccp又要無差別制裁香港人

6. 芝麻又迷戀阿爺擬人法鍾意打仔教育,又要制裁

7. 鄉黑又被授權合法使用武力打柒香港人

做乜鳩？

pppp

不安。。。

推 大家做野啦

Pishhhhh

做實事

希望唔好令佢地失望

屌，Blackburn比你譯到

國際線

光復香港，時代革命！

懵建華推

李桂華 今晚一定紅爆Twitter

成日幫推港獨係咪手足黎

Twitter 要人

羅冠聰呢排咁勁嘅

似係Amplify緊個議題多啲囉依家

全世界都知呢個政府幾極權

通報各國政府
做到聯合國世衞世銀個啲國際組織咁

題外話
點解周庭唔再Twitter
佢每個Twitt都多過Gphone同羅冠聰

多謝巴打 十分有心！ 我見到咁既layout 比起一pat link 更加想retweet #hkindependence

最後咪又係繼續唔制裁相關人士,乜制裁行動都係對小市民最大力
始作俑者繼續馬照跑

又係制裁香港人嘅時候

1. 狗仇恨香港人變態以權謀私要制裁殺害香港人

2. 官同D考第一嘅又制裁香港人要震攝一下報下仇

3. 建制畜又要奶共爭功勞制裁香港人

4. 拍下籮柚走得遠遠果D又唔對準D制裁對象,要求外國一刀切用伊朗形式制裁全部香港人,殲滅香港,講嗰啲乜q重生？

5. 白人社會要對付ccp又要無差別制裁香港人

6. 芝麻又迷戀阿爺擬人法鍾意打仔教育,又要制裁

7. 鄉黑又被授權合法使用武力打柒香港人

8. 港共外國聯手唔比港人自由出入,dq旅行證件

做乜鳩？

加油！

佢用來用去都係要求外國制裁香港一般市民
可唔可以改一改

做任務啊

I love you man stay safe

一係就唔好求制裁
求制裁就係攬炒
受唔到既就走
走唔到既就硬食等死

革命唔係請客食飯 零成本反共 諗得咁美好？

請篤灰你身邊移咗民嘅黑警畀國際手足

你哋冇招
出廢招
最後都係請曬人哋食飯
自己乞食

黐線㗎
你斬斷隻手個宿主都唔會死
喺隻手死

呢啲蠢招同集xi
果D同出一轍

唔想攬炒就走
唔走就被攬炒
唔鐘意你咪投共囉
你無本事走係到Lur地都無撚用架
或者屌鳩人激嬲中共還番個美好舊香港俾你囉

你好慘呀？
俾人打斷手腳個D慘唔慘呀？
俾人強姦扔落海個d慘唔慘呀？
721俾人打個d慘唔慘呀？
行個街都俾人扑穿頭慘唔慘呀？
俾個仆街政府累到蝕錢中肺炎個D慘唔慘呀？
跳樓明志既梁淩杰慘唔慘呀？

屌你老母 你一係走係投共一係攬炒 米已成坎
咪撚係到咁多廢話
咩我哋你哋廢招勁招 你唔撚鐘意呀？考警啦見人就打 有政府照死哂全香港人都未死你

笑4 其實乜都未出 已經有人係到吠 大佬吖 制裁吖 當然人人都要受 你當政治係玩泥沙吖

係到哭喪做乜撚姐
得閒番多份Part time 咪有錢走佬囉
想繼續係香港搵錢做港豬呀 Sorry呀無機會架啦 發夢都無咁早呀

連登都有港豬
唔知係咪係房屋台同財經台到走出黎

出面都大把 其實唔操fit自己 咪睇下書增長見識 操下個腦

狗邊有資格做加速師
都係聽主人話
班狗識鬼亂咬

其實班高官係咪已經癲撚左
西方已經擺到明郁鳩你都仲咁夠膽挑人機。係咪想人地即刻收你皮啫

聰仔好快手

...................

Push!!!!

#HKIndependence

要用新tag
#HKIndependence

做完任務

Rt埋先訓！

聰仔好波！英文好到癲

你估真係李桂華下決定咩
佢咪又係condom

如果我係外國政府我會唔比佢哋入境囉，我點知你哋係咪嚟我國家拉人㗎

盛傳係 姜大衛 爾冬陞 第5 個 失散兄弟！ 李大導！

推呀

取消特殊地位之後靜左一排 點知又黎核爆

係咪得我覺得佢係PR
哩啲人真係污染來

鍵盤戰士，開工。

支持黑警繼續加速

Pushhhhh

制裁呢？一個都未見到

再加速

推一推先

俾國際睇下條國安法幾荒謬

羅冠聰喺英國要小心

班黑警真係咩都做得出
可能用盡方法去英國拉你

推光復香港 時代革命

第日要起過條真。Nathan Road

Tweet 到手軟

希望幫到班學生

pudh

黑警作為一個中國人
一定好Enjoy 用崑崙銀行

( 之後離婚率不斷上升）

羅冠聰同肥仔奧見面......鐵證如山
黑警快D去英國啦
國家唔可以比人蝦

你又知真係無用？而家救身艇都係手足搏返黎

Up

共慘黨會唔會比班毅進仔舉動嚇到標屎

Pushhhh

Power

仆街國安狗

點解咁多選項班人硬係選最差果個

出名既唔拉，
老練既唔拉，

係要拉十零廿歲既學生喂阿哥，知唔知西方最驟忌就係學生同學術自由被打壓，你就樣樣做齊好威咩？

一個學生寫篇文都可以分裂戴耀廷寫就話啫...

就黎撼頭埋牆仲要加速

聰仔要落力啲

上埋報話一個學生既文會犯匪安法

對訴西方黎講係一件好震撼既事

更加唔會比支資留係到 六眼更強硬

Push
愈多人知被拉果幾個就愈安全呀

唔知大家仲記唔記得
我地既敵人點對手足

一個一個被消失同綁架

利申：白兵講冇人講
唔反白兵了

要話畀外國人知唔好犯法

like + comment + retweet

Good job

加推

我

pisg

聰仔變左康有為

gphone唔走變左譚嗣同

等羅冠聰做國際代表！

個個都加速
唔通中國真係咁多on9?

睇下香港 搵班區議會輸曬既人去做官
一班由廢人組成既團隊可以做到d咩建樹出黎
自取滅亡係遲早既事

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

羅冠聰真係好撚勁

Push
愈多人知愈安全呀

班黑警去唔到外國拉羅冠聰
黑警好嬲好嬲

屌佢老味
五眼同日本要即刻cut 左免簽證先啦
趁而家個個都鎖國

敗走到見Pompeo